นักวิจัย
CMU
ปัญหา
งาน
พิมพ์
เครื่องพิมพ์
สาม
มิติ
ใช้
ไทเทเนียม
รู
พรุน
ปกติ
เว็บไซต์ข่าว
พิมพ์
สาม
มิติ
3
DPrint
.
com
รายงาน
นักวิจัย
CarnegieMellonUniversityCMU
สหรัฐอเมริกา
เผยแพร่
งาน
วิจัย
ระบุ
งาน
พิมพ์
เครื่องพิมพ์
สาม
มิติ
ใช้
วัสดุ
ไทเทเนียม
ผง
ปัญหา
ขั้น
รุนแรง
fatallyflawed
ระบุ
พิมพ์
สาม
มิติ
ใช้
ไทเทเนียม
ผง
ทำ
เกิด
รู
พรุน
เนื้อ
งาน
ปกติ
ทีม
วิจัย
xray
ระดับ
ลึก
ชิ้นงาน
ผลิต
ใช้
วัสดุ
ไทเทเนียม
ผง
TigAl
4
V
ไทเทเนียม
ผสม
อะลูมิเนียม
6
%
Vanadium
4
%
ตัว
งาน
เครื่องพิมพ์
สาม
มิติ
รู
พรุน
ภายใน
เนื้อ
งาน
สูง
ปกติ
ระบุ
ผง
ไทเทเนียม
เหล่านี้
ใช้
เครื่องพิมพ์
เลือก
ใช้
กระบวนการ
SLMSelectiveLaserMelting
EBMElectronBeamMelting
ทำ
ก๊าซ
ติด
ภายใน
โลหะ
หลอมเหลว
ทำ
เกิด
รู
พรุน
ชิ้นงาน
พิมพ์
สาม
มิติ
เกิด
รู
เหล่านี้
ขนาด
กี่
ไมครอน
จนถึง
ร้อย
ไมครอน
กระจาย
ตัว
ทั่ว
ชิ้นงาน
ก่อ
เกิด
เสี่ยง
สร้าง
เส้น
รอย
แตก
ชิ้นงาน
ใช้
งาน
แม้
นักวิจัย
เปลี่ยน
กระบวนการ
พิมพ์
เพื่อให้
เกิด
รู
พรุน
เหล่านี้
น้อย
อย่างเช่น
ปรับ
lowspeed
พิมพ์
ช้า
สามารถ
กำจัด
รู
พรุน
เหล่านี้
ชิ้นงาน
มีแต่
ลด
น้อย
เท่านั้น
ทำ
นักวิจัย
สรุป
แทบ
จะ
ทำ
รู
พรุน
เหล่านี้
ชิ้นงาน
เชื่อ
น่าจะ
ทางออก
หา
จุด
ลงตัว
sweetspot
หลอมละลาย
ผง
เหล่านี้
หลอมละลาย
เกิน
จน
เกิด
ก๊าซ
ผสม
โลหะ
เหลว
กลาย
จุดอ่อน
ชิ้นงาน
เวลา
พิมพ์
งาน
วิจัย
ชิ้น
ถือ
เรื่อง
ใหญ่
พิมพ์
สาม
มิติ
วัสดุ
เหล่านี้
นำ
ใช้
วงการ
แพทย์
อุตสาหกรรม
อากาศยาน
อย่างเช่น
เปลี่ยน
ซี่โครง
ทรวงอก
โดยเฉพาะอย่างยิ่ง
วงการ
อากาศยาน
วัสดุ
เหล่านี้
ทน
แรง
ตึงเครียด
stress
ใช้
งาน
ที่มา
3
DPrint
.
com

